成日話重組警隊，咁要講D整頓警隊的實際建議先得gar

我拋磚引玉，先講第一條：

為防止盜竊證物，所有警員下班前必需接受全裸搜身。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台